香港人再係咁真係End Game

Sorry，我係標題黨
但大家再好似之前咁真係遲早End Game

請大家聽日瞓醒心態要轉
無論點都面向前方
對方慢慢向前行十步
我哋先可面向對方向後十步
對方真係全速跑過嚟時
先可以連同身邊人一排排咁退
一個不能少

你可能會話速龍個啲出嚟好危險
我會話佢哋都咁快點會反應得切
一於唔好畀反應，一齊唔退一齊面對面向佢哋
佢哋一隊人就算打得過我哋第一排
但第二三四五六排唔退唔怕嘅話
我想問邊一邊強大啲？

Be Water 係重要，但救人同齊心一致向外都同樣重要

睇多次張相，記住我哋可以錯，但記住要改

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

因為有fd mon我account
所以成個運動無開過post
罰自己自推20次

多啲鼓勵同提醒身邊人
面向前方
少少動作足以改變一切

1/20

Mon都要開post 俾佢地知呀嘛

所以依家開post提埋佢哋

2/20

3/20

唔好畀恐懼嚇到自己
一齊唔怕面對就無嘢輸

4/20

5/20

不完美 可接受 但要改善

聽日點都好都要齊上齊落

唔可以再有手足受傷被捕

[ 回帶 ] 大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？

我知大家會怕會驚
試諗下我又未嘗唔係呢？
但當大家忍一忍恐懼
再望下身邊嘅人都同樣面對
咁仲有咩需要驚？

其實香港人行街睇戲食飯好正常 行得正企得正洗鬼驚佢咩！

6/20

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

7/20

8/20

標題黨 = 不推

內文呢？

9/20

10/20

講得好
一定要面向敵人撤退
同埋要補位

11/20

推

其實對方見到我哋咁齊心同唔怕
佢哋係會驚到好易出錯

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

18/20

19/20

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

20/20

推完都無咩人入嚟屌我標題黨

推
手足一個也不能少

毒撚開post冇人理

建議標題正面少少，內容完全同意

到時大家就識做
hit and run

唔通想係注定一世毒撚

你老母就end game

就係想引你入嚟屌鳩我幫人推畀多啲人睇

係
我老母End Game
大家做好就good game

屌我啦
入嚟屌我啦

push

哥哥仔，入嚟屌我啦

青靚白淨想畀人屌都無人屌我

Push

入嚟同我內文呀
係咪想失去手足呀

單機不快樂

招人屌鳩我

可唔可以幫手推下post

你知佢知，但唔係大家都知

如果全部都知，唔使再解釋再提嘅話成效有幾大？

究竟知唔知？

知嘅出句聲

唔出聲可以畀隻手我

豬都得

定係大家中意狗？

其實我覺得腦魔得意啲

沖完涼再推畀多啲人知

希望沖完涼已經唔使我自推啦

聽日多人要去，因為多人有力量，咩都唔驚

聽日少人要去，因為要支持香港，增加人數

結論，無論多人與否，都要去

你唔垃圾，齊齊推post

聽日班狗大舉拉人既機會好高, 大家唔該真真正正全體同上同落, 手足比狗捉打狗救人好嗎?

唔想下個畀人係拉係你？
幫手推畀更多人知道啦

負評嘅人有無睇內文